干地哭了

歐霸，意甲，意杯
三冠王不是夢

華維迪睡了

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

好能唔尊重

買得 lukaku預撚左啦

沙拿仲衰過渣古...

專注聯賽隊撚死蛆都唔差

串能到

落歐霸布仇，你又知？

Icadi能否笑到最後

出曬副選讓你 送分都唔要

干地痛哭了 不好意思打擾

樓主你食屎水啦

副選=唔出美斯

干地也哭了 華維迪睡了
盧卡古真的受傷了

好多後生仔出左啦半隊後備

快d放埋馬天尼斯黎巴,晒撚晒佢

馬天尼斯真係好勁

一開始根本冇諗住入波 點知佢地咁唔爭氣半場1:1
最尾先換咬咬出黎收佢皮

L馬天尼斯同Haaland 冬天好多人爭

喊包

係車記有冇試過

All come 曼 La diu

出沙短好過salah